花木蘭不就是古代川島芳子

花木蘭不就是古代川島芳子，一樣是侵略漢人的外族，一樣是女扮男裝，一樣是死了之後被人當成漢人。

但花木蘭冇自稱係中國人

川島芳子係滿洲人
但判佢漢奸罪

被漢人

睇《歷史係咁話》講過
川島芳子係滿州國出世
從都冇當過自己係中國人
佢一路都係以自己個中文名自稱
川島芳子只係佢喺日本讀書時嘅日本名
唔記得係咪因為後世創作，先令「川島芳子」呢個形象定型

有錯請屌

審佢個個政權唔承認滿洲國，佢又唔認為自己係日本人
所以唔係孭間諜罪而係告佢叛國（好似係）
其實好似時下香港

叛國罪